幫人唅同俾人唅既感覺

分享下
想知幫人唅係咩感覺
我先
俾人唅好有滿足感，feel到個嘴好溫暖
就射個陣一野撳落去噴曬落個口到

講野有鄉音？

畜牲勿演？

鹿唅

想同女女含

我幫你？

Gay佬走開

點解要負皮

點解你個username又無打錯 但呢個post又會打錯

俾人啜龜頭係爽既

為左証明我真係識打